十月二日全港大罷課

強烈要求10月2日全港停課

我們是一群香港的教師。

1/10 公眾假期，各區出現不同程度的警民衝突，其中警方的處理手法非常不當。警方在示威期間，多次使用不合理的武力例如實彈對付包括示威者包括學生，在荃灣更有學生胸口中彈，性命垂危，同時各區亦有大量學生被捕。警方亦多次在學校(包括中﹑小學及幼稚園) 附近施放催淚彈，令學校設施被催淚氣體污染。

面對學生被濫捕濫暴，面對警方多次無理驅散，不少學生情緒難以平復，難以迎接校園生活。此外，無數學校設施被催淚彈污染，亦未能即時提供安全的環境予學生上課。

故我們一眾教師懇請教育局以學生情緒及學校環境安全為念，宣佈全港中﹑小學及幼稚園停課一天。

我們亦強烈呼籲家長以子女身體及情緒健康為念，慎重考慮不予子女回校上課，留守家中或安全地方。讓使學生有充足時間平復心情，亦給予時間校園作清潔工作，使學校繼續提供安全的環境予學生進行學習。

簽署「聯署聲明」：

push
義士既血不能白流
絕對唔撚可以就咁算

自推

推呀！

推呀

由教育局宣佈停課，同罷課相差好遠喎...

九龍塘 罷工 集會
又一城見